曾國衛:呢幾日不斷有唔同政黨同市民要求提供關愛安排 已經向選管會反映 如果安排唔到等於剝奪他們投票權

曾國衛在《文匯》訪問中又提到，因應政黨和市民等的意見，已向選管會反映，希望可以為有需要的人士，包括長者、孕婦、殘障人士提供「關愛安排」，讓他們優先投票，指若有需要人士在烈日下，因身體無法支撐放棄投票，等於剝奪他們投票權，「呢樣嘢講唔過去」。

他又表示已向多次向選管會強調要改善選舉安排，為長者孕婦等有需要人士提供「優先投票關愛通道」，認為安排有助選舉公平。

撐港共就大撚哂

到時JR, 落禁制令
利申：唔識法律

打晒茅波

diu

呢幾年不斷有懷疑選舉舞弊既情況，諸如掌心雷 種票等等。設立優先投票既機制唔係無問題，但係調查選舉舞弊更加重要，好似立法會排議程咁，一日唔查清楚唔使旨意有投票優先權

我都喺烈日當空到唔舒服排到中暑喎

不嬲票站見邊個sector嘅選民太多都會加多啲counter比佢地
佢仲想點？

唔企唔到咪擺張椅囉
屌你老母含撚啦

好似都唔可以開counter 架

其實你地都有責任，點解會比到藍絲父母投票？唔做孝子？

可以架
塊分流板可以隨時轉
見早上老人家多，而年青人少會分多個counter比長者

只係上年區會 年青人一早都好多人出黎投
所以兩邊都無得加，照番一般咁

投票係一人一票 體現公平原則
無論你學歴 收入 地位 等等。。都只會係一票

你今次整咩鬼「優先投」
下次亦可以話有錢佬時間太寶貴 都要整另一條特快投嘅隊
社會地位高嘅又可以整一條隊
變相帶頭階級化 加劇歧視

票又唔係第一次投 何解最近先發現哩嗰問題呢
以前啲老人家身體好啲？可以企耐啲？ 講緊幾十分鐘 排隊買口罩都耐過佢啦

咁廢架
不如直接40歲以下唔準投票算啦

//若有需要人士在烈日下，因身體無法支撐放棄投票，等於剝奪他們投票權，「呢樣嘢講唔過去」//
你都黐孖筋既
由朝早投到夜晚架
怕熱咪等無咩人時候再去投票囉